做緊永久吊船公司 你問我答

差唔多做咗2年嘅垃圾AE仔一個，
識答盡答

邊間

住宅天台安一套吊船大約要幾錢?

做緊邊間就唔講得喇，行頭太窄，好易自爆

每部吊船都要按照大樓設計做tailor-made，我估應該平均每部大約2百萬起跳
(有錯唔好插咁大力，基層奴工只有做過好少job做reference)

人工

我以前做星美
安裝吊船

點睇益美？

ACME?

有冇牌簽Form 4 5

淨係聽聞好多則師或者業主都係搵佢地做design

唔係呢間，不過間唔中都見到呢間公司jobsDB開post請人

垃圾AE仔係簽唔到form 4,5

好憎呢間野
成日R租船錢
睇下份合約先啦

屌，出曬名串過馬撚

咁即係歐洲啦

巴打好似好熟呢行咁喎

我啲project未去到咁後期，巴打介唔介意講多少少?

做pc 仔夾過幾間咁姐

樓主跟緊咩盤?

益美啱啱畢業做過幾日，有第二間offer就走咗

答呢個會自爆，所以不了

對益美有咩印象?

cox?

唔係啦
做緊無咩名氣的吊船公司